# Zadanie 1
Zadanie polega na napisaniu prostego serwera protokołu HTTP, z wąskim zakresem obsługiwanego wycinka specyfikacji protokołu HTTP/1.1 oraz specyficznym zachowaniem w przypadku niedostępności zasobu żądanego przez klienta.

Program serwera będzie uruchamiany następująco:

serwer \<nazwa-katalogu-z-plikami> \<plik-z-serwerami-skorelowanymi> [\<numer-portu-serwera>]

Parametr z nazwą katalogu jest parametrem obowiązkowym i może być podany jako ścieżka bezwzględna lub względna. W przypadku ścieżki względnej serwer próbuje odnaleźć wskazany katalog w bieżącym katalogu roboczym.

Parametr wskazujący na listę serwerów skorelowanych jest parametrem obowiązkowym i jego zastosowanie zostanie wyjaśnione w dalszej części treści zadania (Skorelowane serwery HTTP).

Parametr z numerem portu serwera jest parametrem opcjonalnym i wskazuje numer portu na jakim serwer powinien nasłuchiwać połączeń od klientów. Domyślny numer portu to 8080.

Po uruchomieniu serwer powinien odnaleźć wskazany katalog z plikami i rozpocząć nasłuchiwanie na połączenia TCP od klientów na wskazanym porcie. Jeśli otwarcie katalogu, odczyt z katalogu, bądź otwarcie gniazda sieciowego nie powiodą się, to program powinien zakończyć swoje działanie z kodem błędu EXIT_FAILURE.

Serwer po ustanowieniu połączenia z klientem oczekuje na żądanie klienta. Serwer powinien zakończyć połączenie w przypadku przesłania przez klienta niepoprawnego żądania. W takim przypadku serwer powinien wysłać komunikat o błędzie, ze statusem 400, a następnie zakończyć połączenie. Więcej o wysyłaniu komunikatu błędu w dalszej części treści. Jeśli żądanie klienta było jednak poprawne, to serwer powinien oczekiwać na ewentualne kolejne żądanie tego samego klienta lub zakończenie połączenia przez klienta.
